藍屍真係特別樣衰

知道大家未得閒睇住 backup定先

不過真係好撚醜樣

嘩屌，加返慎入啦

大佬啊 夜媽媽真係以為撞鬼

好想打柒佢

整容失敗？

屌你咩夜媽媽

今次係樓主唔啱，冇加「慎入」兩隻字

對唔住對唔住對唔住

原諒你

差d 嘔左出黎

點解可以咁樣衰

For her English, TLTR

屌

佢一開頭好似係黃

成舊朱古力化妝咁

好樣衰

到今時今日仲可以講嘢咁撚冇腦 應該真係唔撚係扮

讀Kcl都咁撚冇腦 仆街

佢真係弱撚智㗎喎 有人犯法就等於警察可以犯法？

嘩成個整容失敗

我係佢一早自殺